屌你老母正苦你唔係好撚串架咩，快啲頒蒙面法啦嘛，上訴啦嘛

屌你老母你話我輸打贏要都咁話，係想屌一屌你
可以不推文回覆 發洩完畢

岩呀，泛民應該立即收回上訴。
搞到佢進退兩難

等睇好戲